究竟阿靳去左邊

好掛住佢

毓民仲保緊仍

去左做鄭松泰助理，你話呢？

佢會唔會就係「迷之聲」?

熱時既末日狼有出status講

叫大家stop，如果唔係最開心係泛民同建制

靳民知表示讚好

一定又係like錯啦

btw 句嘢咁似“共產黨最開心”

條聲帶聽講係阿勒